嘉湖北個李月民真係無能

人地伍健偉收到嘉湖手足被捕之後即刻趕過黎
個李月民過左成半個鐘先過黎
真係不撚知所謂 仲話自己係獨立 之前咪又係建制狗
嘉湖北嘅選民投伍健偉一票 咪再投俾個共狗一票

正解

佢真係On9 仲要似岩岩訓醒咁

座上客

佢扮獨立 實際就建制

推

住左成十年都冇點為意佢有咩政績 定係基本就冇

根本入左就唔會做野 得閒咪做小小野刷存在感囉
每月十皮好和味

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

分分鐘可能係佢報狗tim la

嘉湖有個湛家雄仲仆街啦